死連狗你依家係咪又針住動物台搞逼害

我覆今季新番po，上個reply都係1日前

點撚樣舊帖文呀屌你老母

新番動畫都係每個禮拜1集，咁就舊帖文唔使討論啦屌你老母

狗嚟，係咁

你依家舊帖文係點計麻煩講清楚，我覆既post全部都唔係30日前

搞完劇透又搞新番po 針撚夠未

乜都搞，係唔搞鍾狗同bam圖，吹呀
佢而家一邊幫鍾狗含緊撚，一邊俾狗嫂屌緊屎眼

只許州官放火 不許百姓點燈

感謝戰鬥哥幫拖🙏🏻

叫我行仔即可

大恩大德沒齒不忘🙏🏻

我推twitter 舊post都唔撚得

推多幾個就會推唔到
呢個措施係好
但係幾日就叫舊post
只能說連狗真係冇腦

佢連舊po係咩標準都冇講清楚，1日前就舊po痴撚線

最後回覆係幾日，定係開post日計？
唔撚畀人傾冷門新番

宜家即係要人日日入去鳩推POST

開po日計都仲係1個月內啦屌

這個post不推不行

希望佢俾個答覆我，咁完全係玩鳩我地

連狗真係一條濕鳩嚟

短時間即係幾短？BAM我洗版都起碼知道係三日啦

當我地動物台流嫁

完全唔知 無法可依

專搞鳩我地動物台班毒撚

4月番係舊帖文，我都唔知可以點

每月一POST